條女一日訓20個鐘我可以同佢做d咩

如題

你可以戴帽

條女兩歲大？

屌醒佢

今年20

喺我隔離

嘈醒佢會比佢屌反轉頭

咁你地可以互含

賴床

佢係醒1個鐘訓5個鐘

屌住訓

啱啱訓醒做咩訓覺又唱人

睡姦

叫佢起身食完就訓
訓醒就屙
屙完再訓
loop.....

唱睡公主

插足佢20個鐘

其實有冇諗過

一齊訓

訓20個鐘？

一齊訓20個鐘 訓醒去食野有咩唔好